希望政府立例 再有同類事故 大家必需排隊逃生。

大家可以係fb page睇到片段，

在眾眾人大多爭先逃離現場，

咁其實係會造成混亂，及可能引致人踩人事件。

其實有上小學都知，走火警都需排隊，一絲不斷按指示逃生。

如果我地先讓及協助老人及不便人士先走

大家再必需排隊快速逃生，不能推撞。

咁樣其實應該係對所有人確保一個更安全及快捷既逃生方案。

如果你俾人燒緊都會排隊？

讓領導先走
仲要設立關愛通道讓廢老先走

我明人係自私

但係自私會令大家陷入更惡劣既環境

點解唔嘗試改變呢

應該冇人排你後面

花生友最客觀

咁d人唔撚走係到睇同拍片呢？

on9 撚有用
真係有火災
人恐慌同自私係正常人性
冇人踩人就得
一個跟一個行係唔可行

排隊走

必需排隊及逃離現場

鍵盤戰士

樓豬HIGH左野?
平時冇火D港豬廢老都唔排隊
火燒後欄會排?

咁唔排隊嘅人你諗住點? 唔俾佢走?

太理想化
我諗要有日本民族性同秩序先得

咪就係
班港豬廢老彩你都有味

如果立左法 有人因為咁而被人拉
唔洗幾耐就會有縱火案發生喺政府部門

最緊要趕走班仆街先,係度拍片影相咩都做唔到塞係度睇戲

又唔洗拉咁嚴重

都係勸告為主

真係明顯撞人，帶頭擾亂跌序咪可以罰款

始終都只係想有個約束，令大家自發咁守跌序，減少意外姐

低能, 真係有事發生果陣仲得閒捉住個人嚟罰款?

屌你，唔識睇cctv呀再加埋出入閘記錄

你竟然覺得發生咁大件事啲閘機仲要嘟卡先出到閘…

屌你 新聞都有講d人直接出 連卡都冇拍啦on9
記咩錄

On撚9 勸告 笑撚死 咁我一定帶頭自私左先 比你罰埋錢又點話

明你想講咩 但要執行太難啦